意大利成為新武漢，一日死41人

唔死一身潺

睇嚟無得救

呢d list要加埋每個國家嘅死亡率

其實依家要死嘅好多都未死
第死亡率都唔准

好癲

Ching 想去意大利咩？

香港就降班

日日降

遲D大陸自稱無事復工又開關
又大爆炸

真攬炒
Ching 記得用好D口罩

歐洲歧視真心痴線
真係周街鬧

一個人定全家？
一個人都可以用一個月

旅遊區咋
我有朋友去讀書
係車俾人叫讓位
都未反應到已經吐口水

廿幾至三十歲